個ex終於搵到另一個

即刻變左廢柴想搵個角落頭摺埋自己自暴自棄 咁耐以嚟原來得我一個默默掛住你

聖誕又自己一個 所以大家一齊岀嚟啦

利申:真係頹嘅

溝咩女丫
正正經經叫隻雞啦

臭雞

唔好咁講啦 佢都係個好女仔嚟架

I know that feel

仲要靚仔過你